msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_TW\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:42
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Slice Settings"
msgstr "切片設置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:112
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:124
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/CutSliceSettingPage.qml:139
msgctxt "CutSliceSettingPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/LeftProfileChoice.qml:13
msgctxt "LeftProfileChoice|"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/LeftProfileChoice.qml:228
msgctxt "LeftProfileChoice|"
msgid "The file name contains invalid characters: %, #, :"
msgstr "檔案名稱包含無效字元： %， #， ："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:45
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Advance"
msgstr "高級"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:199
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Picture Grayscale"
msgstr "圖片灰階"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:221
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "抗鋸齒"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:266
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Gray Scale Level"
msgstr "灰階"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:316
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by settings the grayscale "
"range or level of the edge of the image exposed by the print layer (suitable "
"for printers that can correctly identify grayscale images)"
msgstr ""
"透過設定印表圖層曝光的影像邊緣的灰度範圍或級別來調整列印模型的抗鋸齒效果（適"
"用於可以正確識別灰度圖像的印表機）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/AdvanceInfo.qml:730
msgctxt "AdvanceInfo|"
msgid "Layer Print Time Compensation"
msgstr "層列印時間補償："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:38
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:60
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:68
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "The file name contains invalid characters: %, #, :"
msgstr "檔案名稱包含無效字元： %， #， ："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:124
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:248
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/MachineInfo.qml:383
msgctxt "MachineInfo|"
msgid "Build Area Offset"
msgstr "建置區域偏移:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:152
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:190
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too thin layer thickness will increase the total number of slices and "
"increase the total print time"
msgstr "層厚過小會導致切片總層數增加，並增加列印總時長"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:191
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Excessive layer thickness reduces the surface quality of the printed model "
"and increases the risk of printing failure"
msgstr "層厚過大會降低列印模型的表面質量，增加列印失敗的風險"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:213
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too few bottom layers will increase the risk of the pull-up printer's print "
"model falling off the printing platform"
msgstr "底層數過少會增加列印模型從列印平台掉落的風險（上拉式印表機）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:214
msgctxt "PrintInfo|"
msgid ""
"Too many bottom layers will lose the detail of the print area at the bottom "
"of the model and increase the total print time"
msgstr "底層數過多會過渡損失模型底部列印區域的細節，並增加列印總時長"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:318
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Transition Layer Interval Time Difference"
msgstr "過渡層間隔時間差："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Standard Resin_Normal"
msgstr "常規樹脂_常速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Standard Resin_Fast"
msgstr "標準樹脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1158
#, fuzzy
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Fast Resin_Fast"
msgstr "快速樹脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1230
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1369
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Bottom Layer"
msgstr "底層"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1280
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintInfo.qml:1455
msgctxt "PrintInfo|"
msgid "Normal Layer"
msgstr "正常層"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:66
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Layer Print Time Compensation Settings"
msgstr "層次列印時間補償設置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:220
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid ""
"The software forecast time and actual printing time need to come from the "
"data recorded in the same printing!"
msgstr "軟體預測時間和實際列印時間需要來自同一次列印中記錄的資料！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:249
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/PrintTimeCompensationPage.qml:263
msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/ResinInfo.qml:40
msgctxt "ResinInfo|"
msgid "Resin"
msgstr "樹脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:58
msgctxt "RightContent|"
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:66
msgctxt "RightContent|"
msgid "Resin"
msgstr "樹脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:74
msgctxt "RightContent|"
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:82
msgctxt "RightContent|"
msgid "GCode"
msgstr " GCode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/CutSliceSetingPage/RightContent/RightContent.qml:90
msgctxt "RightContent|"
msgid "Advance"
msgstr "高級"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:47
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:69
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:95
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:119
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:146
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:168
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseTheme.qml:277
#, fuzzy
msgctxt "FirstChooseTheme|"
msgid ""
"In the future, you can change the interface theme in settings the appearance"
msgstr "將來，您可以在設置外觀時更改介面主題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/Content/AddedMachines.qml:14
msgctxt "AddedMachines|"
msgid "Machines that have already been added"
msgstr "歷史機型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/Content/MachineList.qml:38
msgctxt "MachineList|"
msgid "Search for available printers"
msgstr "搜尋可用的印表機"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:35
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Add Printer"
msgstr "新增印表機"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:83
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MachineManager/MachineManager.qml:101
msgctxt "MachineManager|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:34
msgctxt "Mirror|"
msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:56
msgctxt "Mirror|"
msgid "Keep The Original Model"
msgstr "保留原始模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:69
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:79
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Mirror/Mirror.qml:89
msgctxt "Mirror|"
msgid "mirror"
msgstr "鏡像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:28
msgctxt "Move|"
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:151
msgctxt "Move|"
msgid "Put on the plate"
msgstr "放在底板上"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Move/Move.qml:161
msgctxt "Move|"
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:33
msgctxt "Rotate|"
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:217
msgctxt "Rotate|"
msgid "Combination Center"
msgstr "組合中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:228
msgctxt "Rotate|"
msgid "Flatten by face"
msgstr "放平平邊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:241
msgctxt "Rotate|"
msgid "Auto Orientation All"
msgstr "自動定向所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Rotate/Rotate.qml:241
msgctxt "Rotate|"
msgid "Auto Orientation Selected"
msgstr "自動定向已選"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:46
msgctxt "Zoom|"
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:101
msgctxt "Zoom|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:107
msgctxt "Zoom|"
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:261
msgctxt "Zoom|"
msgid "Lock Ratio"
msgstr "鎖定比例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:284
msgctxt "Zoom|"
msgid "Support diameter unchanged"
msgstr "支撐直徑不變"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/LeftTools/Zoom/Zoom.qml:297
msgctxt "Zoom|"
msgid "Scale to fit"
msgstr "縮放以適應"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:11
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:31
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:44
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:57
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:70
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:83
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Require"
msgstr "要求"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:96
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Particulars"
msgstr "詳情"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:237
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Import Plugin"
msgstr "導入外掛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:247
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Build Plugin"
msgstr "建置插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogPlugin.qml:257
msgctxt "DialogPlugin|"
msgid "Delete Plugin"
msgstr "刪除外掛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:10
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Trim Translation"
msgstr "修正翻譯"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:34
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:212
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Source Text"
msgstr "原始文字"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:54
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:238
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:170
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Search:"
msgstr "搜尋："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:200
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:320
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:332
#, fuzzy
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:351
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:362
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogTranslation.qml:192
msgctxt "DialogTranslation|"
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:38
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Minimum Range"
msgstr "最小間距"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:57
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:76
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Near X Side"
msgstr "X 側"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/AutoLayout.qml:95
msgctxt "AutoLayout|"
msgid "Near Y Side"
msgstr "Y 側"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:21
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Number"
msgstr "數量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:38
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/CopyPage.qml:46
msgctxt "CopyPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:44
msgctxt "DigHole|"
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:65
msgctxt "DigHole|"
msgid "Diameter"
msgstr "直徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:76
msgctxt "DigHole|"
msgid ""
"If the diameter of the hole is too small, it is easy to cause the actual "
"printing hole structure to be blocked"
msgstr "打孔直徑參數過小容易造成實際列印的孔洞堵塞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:82
msgctxt "DigHole|"
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:102
msgctxt "DigHole|"
msgid "Perpendicular to"
msgstr "垂直於："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/DigHole.qml:129
msgctxt "DigHole|"
msgid "Retaining Pile"
msgstr "保留孔銷"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:25
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Hollow Mode"
msgstr "鏤空模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:40
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Wall Thickness"
msgstr "壁厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:48
msgctxt "HollowPage|"
msgid ""
"The hollow wall thickness of the printing model is too thin, which is easy "
"to deform or destroy during the printing process."
msgstr "鏤空壁厚過薄，模型容易在列印過程中變形或破壞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:56
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Precision"
msgstr "精度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:72
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Infill Structure"
msgstr "填滿結構:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:87
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Infill Density"
msgstr "填充密度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:109
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Animation:"
msgstr "鏤空製程動畫："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:122
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/HollowPage.qml:155
msgctxt "HollowPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:32
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Screen Recording"
msgstr "螢幕錄製"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:43
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:64
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Frame rate"
msgstr "影格率"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:104
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Start Screen Recording"
msgstr "開始螢幕錄製"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:151
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Start Screenshot"
msgstr "開始截圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:167
#, fuzzy
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Watermark Settings"
msgstr "浮浮"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:187
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Watermark"
msgstr "浮水印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/TopMenuPopPage/Content/ScreenCapture.qml:275
msgctxt "ScreenCapture|"
msgid "Pack up"
msgstr "收起"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:18
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Project:"
msgstr "專案:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:35
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Printer:"
msgstr "印表機："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:51
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Resin:"
msgstr "樹脂:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:67
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Layer Thickness/Number:"
msgstr "層厚/層數："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:83
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "All/Support Volume:"
msgstr "全部/支撐體積"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:99
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "All/Support Price:"
msgstr "全部/支撐價格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/BasicInfo.qml:115
msgctxt "BasicInfo|"
msgid "Estimated Printing Time:"
msgstr "預估列印時間："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/MainRenderPage.qml:30
msgctxt "MainRenderPage|"
msgid "FPS:"
msgstr "FPS:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/MainRenderPage.qml:38
msgctxt "MainRenderPage|"
msgid "Internal storage:"
msgstr "內部儲存"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:73
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:75
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Middle"
msgstr "中部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:77
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingExpand.qml:79
msgctxt "AdvanceSettingExpand|"
msgid "Raft"
msgstr "底筏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:116
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Top"
msgstr "頂部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:118
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Middle"
msgstr "中部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:120
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/AdvanceSettingRuduce.qml:122
msgctxt "AdvanceSettingRuduce|"
msgid "Raft"
msgstr "底筏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:19
msgctxt "Bottom|"
msgid "Platform Touch Shape"
msgstr "平台接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:35
msgctxt "Bottom|"
msgid "Touch Diameter(mm)"
msgstr "接觸直徑(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:48
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"If the contact diameter of the bottom support is too small, the contact area "
"between the bottom of the support and the printing platform will be too "
"small, which will reduce the effect of effective adhesion between the "
"support and the printing platform."
msgstr ""
"底部支撐接觸直徑過小會使支撐底部和列印平台的接觸面積過小，導致支撐與平台的黏"
"結附著力降低，從而增加列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:54
msgctxt "Bottom|"
msgid "Thickness(mm)"
msgstr "厚度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:67
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The thickness of the bottom support is too large, which will lead to waste "
"of printing materials, and cause the contact area between the bottom of the "
"support and the printing platform to be too small to reduce the effect of "
"effective adhesion between the support and the printing platform."
msgstr ""
"底部支撐厚度過大會造成列印材料的浪費，並導致支撐底部和列印平台的接觸面積過"
"小。過小的接觸面積會導致支撐與平台的黏結附著力降低，從而增加列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:85
msgctxt "Bottom|"
msgid "Model Contact Shape"
msgstr "模型接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:101
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:114
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The diameter of the support contact structure in contact with the model is "
"too small to increase the risk of model printing failure."
msgstr "與模型接觸部位的支撐接觸結構的直徑過小，會增加模型列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:128
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Depth(mm)"
msgstr "接觸深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:156
msgctxt "Bottom|"
msgid ""
"The contact depth between the support and the model exceeds the diameter of "
"the contact shape, which will cause the ball head contact structure to be "
"completely embedded in the model, and the actual ball head contact effect "
"will not be achieved."
msgstr ""
"支撐與模型之間的接觸深度超過接觸形狀的直徑，這將導致球頭接觸結構完全嵌入模型"
"中，無法達到實際的球頭接觸效果。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Bottom.qml:162
msgctxt "Bottom|"
msgid "Contact Point"
msgstr "接觸點"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:23
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "底筏形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:39
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Area Ratio(%)"
msgstr "底筏面積比例（%）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:59
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Thickness (mm)"
msgstr "底筏厚度(毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:73
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"Excessive thickness of the bottom support will lead to waste of printing "
"material and increase the risk of the printed model falling from the "
"printing platform due to continued excessive release force."
msgstr ""
"底部支撐厚度過大會導致列印材料的浪費，並由於離型力持續過大，增加列印模型從列"
"印平台掉落的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:79
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Height(mm)"
msgstr "底筏高度(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:93
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"When the height of the foot valve is less than the thickness of the foot "
"valve, the actual height of the foot valve will be executed according to the "
"thickness parameter of the foot valve."
msgstr "底筏高度小於底筏厚度時，底筏的實際高度會依照底筏的厚度參數執行。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:99
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Raft Slope(°)"
msgstr "底筏坡度（°）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:113
msgctxt "BottomRaft|"
msgid ""
"If the slope of the bottom valve is too small, the connection area between "
"the layers of the bottom valve slope structure will be too small, thereby "
"increasing the risk of printing failure of the bottom valve structure."
msgstr ""
"底筏坡度過小會導致底筏坡度結構的層與層間連接區域過小，進而增加底筏結構列印失"
"敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:119
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Grid Side Length (mm)"
msgstr "網格邊長(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/BottomRaft.qml:139
msgctxt "BottomRaft|"
msgid "Grid Width (mm)"
msgstr "網格寬度(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:19
msgctxt "Middle|"
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:35
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:104
msgctxt "Middle|"
msgid "Diameter(mm)"
msgstr "直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:51
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"The diameter of the middle support is smaller than the diameter of the lower "
"end of the top support, which increases the risk of printing failure of the "
"support structure and model"
msgstr ""
"中部支撐的直徑小於頂部支撐下端的直徑，會增加支撐結構和模型列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:57
msgctxt "Middle|"
msgid "Angle(°)"
msgstr "角度(°)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:70
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"Support can be added. Too small an inclination angle will result in missing "
"support in areas where the angle between the model surface and the printing "
"platform exceeds the current value, thereby increasing the risk that the "
"model will not be fully printed."
msgstr ""
"支撐可添加傾斜角度過小會導致模型表面與列印平台夾角超過當前數值的區域缺失支"
"撐，進而增加模型無法完整列印的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:88
msgctxt "Middle|"
msgid "Small Pillar Shape"
msgstr "小柱子形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:117
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"If the diameter of the small column is too small, the small column will not "
"play a good supporting role"
msgstr "小柱子直徑過小會導緻小柱子無法發揮良好的支撐作用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:123
msgctxt "Middle|"
msgid "Upper Depth(mm)"
msgstr "上端接觸深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:141
msgctxt "Middle|"
msgid "Lower Depth(mm)"
msgstr "下端接觸深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:171
msgctxt "Middle|"
msgid "Maximum Spacing Of Cross Structure(XY)"
msgstr "交叉結構的最大間距（XY）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:184
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"If the maximum spacing of the cross structure is too small, the cross "
"structure between adjacent supports will be missing, which will easily cause "
"the support of the higher area of the model to deform or shift during the "
"actual printing process."
msgstr ""
"交叉結構的最大間距過小會導致相鄰支撐間交叉結構缺失，容易造成模型較高區域的支"
"撐在實際列印過程中變形或偏移。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:190
#, fuzzy
msgctxt "Middle|"
msgid "Cross Start Height"
msgstr "交叉起點高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Middle.qml:203
msgctxt "Middle|"
msgid ""
"The starting height of the cross structure generation is too high, which is "
"easy to cause the support area without the cross structure in the actual "
"printing process"
msgstr ""
"交叉結構產生起始高度過高，容易造成實際列印過程中關鍵支撐結構區域缺少交叉結構"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:18
msgctxt "Top|"
msgid "Touch Shape"
msgstr "接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:37
msgctxt "Top|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:58
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The diameter of the support contact structure in contact with the model is "
"too small to increase the risk of model printing failure."
msgstr "與模型接觸部位的支撐接觸結構的直徑過小會增加模型列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:64
msgctxt "Top|"
msgid "Contact Depth(mm)"
msgstr "接觸深度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:86
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The contact depth between the support and the model exceeds the diameter of "
"the contact shape, which will cause the ball head contact structure to be "
"completely embedded in the model, and the actual ball head contact effect "
"will not be achieved."
msgstr ""
"支撐與模型之間的接觸深度超過接觸形狀的直徑。這將導致球頭接觸結構完全嵌入模型"
"中，導致球頭接結構失效。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:105
msgctxt "Top|"
msgid "Connection Shape"
msgstr "連接形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:121
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "頂部接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:140
msgctxt "Top|"
msgid "Tip Down Diameter(mm)"
msgstr "底部接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:134
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The upper diameter of the top is too small to increase the risk of model "
"printing failure."
msgstr "頂部的上端直徑過小會增加模型列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:150
#, fuzzy
msgctxt "Top|"
msgid ""
"The lower end diameter of the top support is smaller than the upper end "
"diameter of the top support, which increases the risk of printing failure of "
"the support structure and model"
msgstr ""
"頂部支撐的下端直徑小於頂部支撐的上端直徑，這增加了支撐結構和模型列印失敗的風"
"險"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:165
msgctxt "Top|"
msgid "Connection Length(mm)"
msgstr "連接長度(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/Content/SupportSettingContent/Top.qml:175
msgctxt "Top|"
msgid ""
"Too small a top support connection length will cause the structure in "
"contact with the model to become a middle support and cause the model to add "
"less support area."
msgstr ""
"頂部支撐連接長度過小會造成與模型接觸結構變為中部支撐，並導致模型可添加支撐區"
"域減少。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:64
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Suspended Area"
msgstr "懸空區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:132
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Detection Accuracy"
msgstr "偵測精度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:151
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:154
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:157
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "High"
msgstr "高"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/DanglingDetectionPage/DanglingDetectionPage.qml:225
msgctxt "DanglingDetectionPage|"
msgid "Detect"
msgstr "偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/PreviewPage/Content/PrintSetting.qml:43
msgctxt "PrintSetting|"
msgid "Print Settings"
msgstr "列印設定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:146
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Detected that the current model exists"
msgstr "偵測到"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:146
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "risk Suspension Point"
msgstr "個吸附空洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:148
msgctxt "CommonMenu|"
msgid ""
"Sealing the inner cavity can lead to internal fluid accumulation,increasing "
"the risk of failure. Please punch or fill in the closed structure"
msgstr ""
"吸附空腔會增加模型列印失敗和液體樹脂殘留的風險。請重新定向模型或為大尺寸的空"
"腔結構增加洩壓孔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:151
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Dig Hole"
msgstr "挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:171
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Collision Detector"
msgstr "碰撞偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:240
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Collision overlap detected in some models"
msgstr "部分模型重疊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:242
msgctxt "CommonMenu|"
msgid ""
"Model overlap can lead to adhesion and partial structural loss in printed "
"models"
msgstr "模型碰撞會導致列印模型黏結在一起"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:244
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Avoiding collisions"
msgstr "規避碰撞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:285
#, fuzzy
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Slice Settings"
msgstr "切片設置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/CommonMenu.qml:306
msgctxt "CommonMenu|"
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/CommonMenu/FileListView.qml:38
msgctxt "FileListView|"
msgid "File List"
msgstr "檔案列表"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:41
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Z Lift Height (mm)"
msgstr "Z抬升高度（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:49
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"When the lift height is less than the top connection length, it will cause "
"the model area with lower height to fail to successfully add support."
msgstr ""
"當抬升高度小於頂部連接長度時，會造成高度較低的模型區域無法成功添加支撐。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:50
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"The height of the model exceeds the printing platform, which will cause the "
"model printing of the excess part to be missing"
msgstr "模型高度超過列印平台，會導致多餘部分的模型列印缺失"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:209
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Light"
msgstr "細"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:212
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Miiddle"
msgstr "中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:215
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Heavy"
msgstr "粗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:91
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Support Settings"
msgstr "支援設置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:313
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:322
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "頂部接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:334
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"The upper diameter of the top is too small to increase the risk of model "
"printing failure."
msgstr "頂部的上端直徑過小會增加模型列印失敗的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:347
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "底筏形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:365
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Touch Tip Distance(mm)"
msgstr "接觸點間距（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:384
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Support angle(°):"
msgstr "角度（°）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:397
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid ""
"Support can be added. Too small an inclination angle will result in missing "
"support in areas where the angle between the model surface and the printing "
"platform exceeds the current value, thereby increasing the risk that the "
"model will not be fully printed."
msgstr ""
"支撐可添加傾斜角度過小會導致模型表面與列印平台夾角超過當前數值的區域缺失支"
"撐，進而增加模型無法完整列印的風險。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:443
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:481
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:514
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Auto Support"
msgstr "自動支撐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:492
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Auto Support Mode"
msgstr "自動支撐模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:560
#, fuzzy
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Collapse  panel"
msgstr "折叠面板"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/MainPageMenu/SupportMenu/SupportPage.qml:661
msgctxt "SupportPage|"
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:152
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Detect Islands"
msgstr "偵測孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:176
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Island detection has not yet been performed"
msgstr "孤島偵測尚未執行"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:188
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Start Detect"
msgstr "開始偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:212
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Detected islands in the current slice file"
msgstr "在目前切片檔案中偵測到孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:214
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "No island exists in the current slice file"
msgstr "未偵測到孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:222
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:227
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:230
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Island"
msgstr "孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RightActionBar/Content/PreviwMenu/PreviewMenu.qml:316
msgctxt "PreviewMenu|"
msgid "Network Sending"
msgstr "網路發送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:27
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:50
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Sectional Area Pattern"
msgstr "截面区域图案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:71
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Theme Color"
msgstr "主題顏色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:89
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "UI Display Scale"
msgstr "UI 顯示比例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/AppearanceSetting.qml:127
msgctxt "AppearanceSetting|"
msgid "Grid Width"
msgstr "網格寬度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:27
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Sliced File Thumbnail View"
msgstr "切片檔案縮圖視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:43
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Auto Save Interval"
msgstr "自動儲存間隔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:52
msgctxt "FileSetting|"
msgid "If you want to disable the automatic save function, you can set to 0."
msgstr "如果要停用自動儲存功能，可以設定為0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:61
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Auto Save Directory"
msgstr "自動儲存目錄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:113
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Rename"
msgstr "模型重新命名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:138
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Copy Model"
msgstr "複製模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:143
msgctxt "FileSetting|"
msgid "(Model Name)"
msgstr "（模型名稱）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:160
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Hollowed out model"
msgstr "鏤空模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:165
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (hollowed out)"
msgstr "模型名稱（鏤空）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:182
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Repair Model"
msgstr "修復模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:187
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (fixed)"
msgstr "模型名稱（已修復）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:204
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Mirror Model"
msgstr "鏡像模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:209
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model name (mirrored)"
msgstr "模型名稱（鏡像）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:219
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Project File Naming"
msgstr "專案檔案命名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:246
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Slice File Naming"
msgstr "切片檔案命名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:274
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Name"
msgstr "模型名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:286
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Model Name Type"
msgstr "模型名稱類型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:313
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Machine Name"
msgstr "機器名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:330
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Resin Type"
msgstr "樹脂類型:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:347
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Volume"
msgstr "體積"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:363
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Printing time"
msgstr "列印預估時間："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:379
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Number of printing layers"
msgstr "列印層數"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:395
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Layer thickness"
msgstr "列印層厚："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:411
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Exposure Time"
msgstr "曝光時間:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:427
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Software name"
msgstr "軟體名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:443
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Software version"
msgstr "軟體版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:448
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Save Time"
msgstr "保存時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:465
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:481
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Month"
msgstr "月"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:497
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:513
msgctxt "FileSetting|"
msgid "hour_Minute"
msgstr "小時_分鐘"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:535
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Duplicate Name Replacement"
msgstr "啟用重複名稱替換"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:551
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:567
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:591
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Character Replacement"
msgstr "字符替换"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FileSetting.qml:795
msgctxt "FileSetting|"
msgid "Custom Character Replacement"
msgstr "自訂字元替換"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:44
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Slicing Model Volume Calculation"
msgstr "切片模型体积计算"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:54
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"Enabling this option will calculate the volume when slicing. This option may "
"make the slicing slow. If you want to optimize the slicing speed, you can "
"turn off this option. The volume of the slice can be read from the saved "
"slice file"
msgstr ""
"啟用此選項將在切片時計算體積。此選項可能會使切片速度變慢。如果要最佳化切片速"
"度，可以關閉此選項。可以從已儲存的切片檔案中讀取切片的體積"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:75
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Thumbnail preview of desktop"
msgstr "桌面縮圖預覽"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:83
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"Enable thumbnail preview of desktop model,Restart the computer to take effect"
msgstr "啟用桌面模型的縮圖預覽，重新啟動電腦以生效"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:102
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid ""
"In support mode, the selected model is automatically placed in the "
"perspective center"
msgstr "在支撐模式下，所選模型將自動放置在透視的中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:119
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Preview Support (Add Support)"
msgstr "預覽支撐（新增支撐）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:137
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Display Support Auxiliary Line"
msgstr "顯示支撐輔助線"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:157
#, fuzzy
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Enhanced automatic support"
msgstr "增强自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:176
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Enable Support in Shell"
msgstr "腔體內生成支撐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:195
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Open Graphic Tooltip"
msgstr "開啟圖形工具提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:214
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Open printing estimation auxiliary prompt"
msgstr "打開打印預估輔助提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:233
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Collision detection allows the bottom valves to overlap"
msgstr "碰撞檢測允許底閥重疊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/FunctionSetting.qml:246
msgctxt "FunctionSetting|"
msgid "Support Hidden Angle(0-90°)"
msgstr "支撐隱藏角度（0-90°）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:65
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Available Memory"
msgstr "可用記憶體"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:116
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Max Undos"
msgstr "最多撤消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:80
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Maximum Memory Usage"
msgstr "最大記憶體使用量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:44
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Graphics Card Backwards Compatible"
msgstr "顯示卡向後相容"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:54
msgctxt "SystemSetting|"
msgid ""
"Graphics card backwards compatible mode, if the model preview or point "
"location selection is abnormal, you can check this mode, the program will "
"use more memory in this mode, restart to take effect"
msgstr ""
"顯示卡向後相容模式，如果模型預覽或點位置選擇異常，可以檢查此模式，程式將在此"
"模式下使用更多內存，重新啟動生效"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:134
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Graphics Quality"
msgstr "圖形品質"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:151
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Render Engine"
msgstr "渲染引擎"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/ChoiceItem/SystemSetting.qml:190
msgctxt "SystemSetting|"
msgid "Resources Update"
msgstr "資源更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:45
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:49
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:53
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "System"
msgstr "系統"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/LeftChoiceBar.qml:57
msgctxt "LeftChoiceBar|"
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:11
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:63
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/Content/SettingWin/SettingWin.qml:71
msgctxt "SettingWin|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:19
msgctxt "Community|"
msgid "CHITUBOX Forum"
msgstr "CHITUBOX論壇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:20
msgctxt "Community|"
msgid "Official Facebook"
msgstr "官方Facebook"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:21
msgctxt "Community|"
msgid "Official Twitter"
msgstr "官方Twitter"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:22
msgctxt "Community|"
msgid "Official Instagram"
msgstr "官方Instagram"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:23
msgctxt "Community|"
msgid "Official Discord"
msgstr "官方Discord"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:24
msgctxt "Community|"
msgid "Official YouTube"
msgstr "官方YouTube"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:25
msgctxt "Community|"
msgid "Official Linkedin"
msgstr "官方LinkedIn"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Community.qml:26
msgctxt "Community|"
msgid "Official Tiktok"
msgstr "官方抖音"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/ExportModel.qml:18
msgctxt "ExportModel|"
msgid "All Model"
msgstr "所有模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/ExportModel.qml:19
msgctxt "ExportModel|"
msgid "Selected Model"
msgstr "所選模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:67
msgctxt "MenuPage|"
msgid "New Project"
msgstr "新專案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:68
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Open Project"
msgstr "打開專案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:69
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Save Project"
msgstr "儲存項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:70
#, fuzzy
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:72
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Export Model"
msgstr "導出模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:73
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Recently Opened"
msgstr "最近打開"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:74
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:75
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:76
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:77
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:78
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:79
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:80
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/MenuPage.qml:81
msgctxt "MenuPage|"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogStandardParts.qml:17
msgctxt "DialogStandardParts|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "標準零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/SuspendCheckExtra.qml:35
msgctxt "SuspendCheckExtra|"
msgid "Suspended Area"
msgstr "懸空區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/SuspendCheckExtra.qml:112
msgctxt "SuspendCheckExtra|"
msgid "Detection Accuracy"
msgstr "偵測精度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidResinListChoice.qml:136
msgctxt "MidResinListChoice|"
msgid "Print Configuration: "
msgstr "列印配置："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidResinListChoice.qml:148
msgctxt "MidResinListChoice|"
msgid "Exposure Time: "
msgstr "曝光時間:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:22
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "60°C"
msgstr "60°C"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:22
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Printing environment:"
msgstr "列印環境："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:23
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Environment temperature:"
msgstr "環境溫度："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:24
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Ambient humidity:"
msgstr "環境濕度："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:25
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Printing equipment:"
msgstr "列印裝置："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:35
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Parameter details"
msgstr "參數詳情"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:23
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "23°C±3°C"
msgstr "23°C±3°C"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:14
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Print Notes"
msgstr "列印備註"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:24
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "90%±5"
msgstr "90%±5"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryInfo.qml:25
msgctxt "ResinLibraryInfo|"
msgid "Mars3"
msgstr "Mars3"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:37
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:43
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Resin"
msgstr "樹脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:49
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:55
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "GCode"
msgstr " GCode"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/ResinLibraryParametersList.qml:61
msgctxt "ResinLibraryParametersList|"
msgid "Advanced"
msgstr "高級"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:26
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Current language"
msgstr "當前語言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:38
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Follow system ("
msgstr "跟隨系統（"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseLanguage.qml:48
msgctxt "FirstChooseLanguage|"
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:59
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:62
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:65
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Interface theme"
msgstr "介面主題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:68
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Add the first machine"
msgstr "新增首台機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:163
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Skip wizard"
msgstr "跳過精靈"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:181
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Last step"
msgstr "上一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:203
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstTimeGuidePage.qml:203
msgctxt "FirstTimeGuidePage|"
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/WelcomeToFirstTime.qml:15
msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
msgid "Welcome to use CHITUBOX,"
msgstr "歡迎使用CHITUBOX"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/WelcomeToFirstTime.qml:20
msgctxt "WelcomeToFirstTime|"
msgid ""
"This configuration wizard will guide you through configuring a working "
"interface that works for you."
msgstr "此設定精靈將引導您設定您喜歡的工作介面"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:8
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Shortcut key"
msgstr "快速鍵"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:39
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:270
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Prop patterns"
msgstr "支撐模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:524
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Waring："
msgstr "警告"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:525
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid " Has been used, if accepted, he will be from"
msgstr "已被使用。如果接受，將從"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:525
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:540
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Accept and refer to the conflict"
msgstr "接受並轉到衝突處"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:571
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:603
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:612
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:632
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogShortcuts.qml:647
msgctxt "DialogShortcuts|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:8
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:52
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Update log"
msgstr "更新日誌"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:92
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Automatically checks for the latest version at startup"
msgstr "啟動時自動偵測最新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:111
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Update now"
msgstr "立即更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdate.qml:122
msgctxt "DialogUpdate|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/TopMenuBar.qml:511
msgctxt "TopMenuBar|"
msgid "Network error connection timed out"
msgstr "網路連線逾時"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:20
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Adaptive machine"
msgstr "適配機型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:35
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Adaptation material"
msgstr "適配材料"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:117
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Print configuration parameters"
msgstr "列印設定參數"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:135
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Layer thickness (mm)"
msgstr "層厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:151
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "Exposure time (s)"
msgstr "曝光時間（s）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/Resinlibrary/MidMyResinList.qml:169
msgctxt "MidMyResinList|"
msgid "creation time"
msgstr "建立時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:30
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hollow"
msgstr "鏤空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:404
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "model:"
msgstr "模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:407
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Init :"
msgstr "支撐初始化："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:408
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto Support :"
msgstr "自動支撐："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:409
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto support :"
msgstr "自動支撐："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:42
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:44
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No"
msgstr "否"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:50
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:32
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The operation will remove the support. Do you want to continue?"
msgstr "此操作將移除支撐，是否繼續？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:33
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete support"
msgstr "刪除支撐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:411
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "project save"
msgstr "儲存項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:413
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "project load"
msgstr "載入項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:76
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "generate support"
msgstr "生成支撐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:412
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:82
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Create path image"
msgstr "生成路徑影像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:41
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:10
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Qdx Save"
msgstr "保存Qdx"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:9
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "path:"
msgstr "路徑："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:11
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Source file cannot be empty"
msgstr "原始檔不行為空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:12
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Source file does not exist"
msgstr "原始檔不存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:13
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Target path does not exist"
msgstr "目標路徑不存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:14
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The target file name is empty"
msgstr "目標檔案名稱為空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:15
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Incorrect layer thickness"
msgstr "層厚錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:16
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The X-axis direction exceeds the boundary"
msgstr "X軸方向超出邊界"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:17
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Y-axis direction exceeds the boundary"
msgstr "Y軸方向超出邊界"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:18
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Coordinate data error"
msgstr "座標資料錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:19
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:20
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Incorrect rotation parameters"
msgstr "旋轉參數不正確"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:562
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Thickness Of Each Layer Printed"
msgstr "層列印厚度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:563
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
"Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom Layers"
msgstr "起始列印層數的設定。當底層數為n時，前n層的曝光時間皆為底層曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:564
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers"
msgstr "正常列印圖層的曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:154
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:368
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Transition layer number after the bottom layer,it make the adhesion between "
"the layers tighter.Except for the exposure time, other parameters of the "
"transition layer are consistent with the normal layer"
msgstr ""
"列印底層與正常列印層間的過渡層數。當列印處於過渡層時，曝光時間會隨著列印層數"
"的增加而逐漸減少。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:565
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:567
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resting time"
msgstr "靜止時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:568
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light off delay"
msgstr "燈滅延遲"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:569
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of\n"
" Z-axis up and down movement, configured light-off delay"
msgstr "真正的機器滅燈時間= max(z 軸上下移動的總時間,配置的滅燈延遲)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:570
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Light-off Delay"
msgstr "底層燈滅延遲"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:571
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time"
msgstr "底層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的動作速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:572
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time"
msgstr "正常圖層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的移動距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:573
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The speed at which the printing platform moves away from the printing "
"surface each time in the underlying printing process"
msgstr "底層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的動作速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:574
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The speed at which the printing platform leaves the printing surface each "
"time during normal layer printing"
msgstr "正常圖層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的動作速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:575
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform Close "
"To The Printing Forming Surface"
msgstr "列印過程中，列印平台返回列印成形面時的動作速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:576
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mm"
msgstr "毫米"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:577
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Width"
msgstr "邊緣寬度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:578
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Edge Width"
msgstr "底層邊緣寬度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:579
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Exposure"
msgstr "邊緣曝光"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:580
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Edge Exposure"
msgstr "底層邊緣曝光"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:581
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "s"
msgstr "秒"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:582
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:583
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "InterLayer"
msgstr "中間層"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:584
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "End"
msgstr "結束"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:585
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support and model printing time difference"
msgstr "支撐與模型列印時差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:441
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Light PWM"
msgstr "底層光強度PWM"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:442
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light PWM"
msgstr "光強度PWM"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:586
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "抗鋸齒"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:587
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Triangular Sawtooth Of Image Edge Is Softened To Achieve Smoother "
"Surface Effect. The Continuity Of Edge Exposure And The Intensity Of Light "
"Transmission Can Be Adjusted By Adding Or Deleting Pixel Units With Certain "
"Gray Levels Between Adjacent Triangular Serrations, So As To Achieve A "
"Smoother Edge Area"
msgstr ""
"對影像邊緣的三角形鋸齒進行柔化處理以實現物體更光滑的表面效果。相鄰三角形鋸齒"
"間透過增加"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:134
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Anti-aliasing Level"
msgstr "抗鋸齒等級"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:23
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Printer type does not match and only the corresponding option parameters are "
"imported."
msgstr "打印机类型不匹配，仅导入可匹配的打印参数。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:26
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copy model"
msgstr "复制模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:27
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Undo copy model"
msgstr "撤消复制模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:28
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig hole"
msgstr "挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:29
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Model dig hole failed! There is no hollowing out or the wall is too thick!"
msgstr "模型挖洞失敗！ 沒有鏤空或者壁太厚！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:35
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Repair Model"
msgstr "修复模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:36
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "DetectSuspend"
msgstr "悬空检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:37
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Look supspend Point"
msgstr "查找悬空区域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:61
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Auto Support"
msgstr "自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:62
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Init"
msgstr "支撑初始化"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:63
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to delete the existing support?"
msgstr "是否要删除现有支撑？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:64
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add auto support"
msgstr "添加自动支撑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:65
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Area select"
msgstr "框选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:66
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selecting support"
msgstr "支撑选择中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:72
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "load"
msgstr "加載"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:80
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Building model"
msgstr "生成模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:83
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to save the original project file?"
msgstr "是否要保存原始项目文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:84
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open project file"
msgstr "打开项目文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:85
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save project file"
msgstr "保存项目文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:57
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:56
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Select folder"
msgstr "選擇文件夾"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:58
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open files"
msgstr "打开文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:59
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save file"
msgstr "保存文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:68
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cann't hollow with the thickness !"
msgstr "不能用该厚度來掏空！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:98
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete All Islands"
msgstr "刪除所有島嶼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:99
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save slice file"
msgstr "保存切片文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:112
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process,  The return distance when the "
"printing platform returns to the printing forming surface."
msgstr "底层打印过程中，打印平台返回打印成形面时的回程距离"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:133
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by settings the exposure "
"time level of the image edge in the print layer (only applicable to printers "
"in *.cbddlp slice format)."
msgstr ""
"通過設置列印圖層中圖像邊緣的曝光時間級別來調整列印模型的抗鋸齒效果（僅適用於 "
"*.cbddlp 切片格式的印表機）。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:135
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Level Settings For Blurring The Edges Of The Image."
msgstr "用於模糊圖像邊緣的級別設置。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:151
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Bottom Print Layers."
msgstr "底部打印层的曝光时间。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:169
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Set Plot Area Boundary Lines"
msgstr "設定列印區域邊界線"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:176
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Lower End Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model."
msgstr "当支撑底部落在模型上时，支撑下端与模型接触的接触形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:196
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Small Pillar Shape"
msgstr "小柱子形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:217
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Lower End Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "當支架底部落在模型上時，支架下端與模型接觸的接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:219
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Of The Lower Part Of The Support In Contact With The Model When "
"The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "支架底部落在模型上"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:220
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Diameter"
msgstr "接觸直徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:221
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Depth Dimension Of The Lower Part Of The Support In Contact With The Model "
"When The Bottom Of The Support Falls On The Model"
msgstr "當支架底部落在模型上時，支架下部與模型接觸的深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:222
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth"
msgstr "接觸深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:223
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"TabPageSupportBottom|The Number Of Contact Points At The Lower End Of The "
"Support In Contact With The Model When The Bottom Of The Support Falls On "
"The Model"
msgstr "支架底部落在模型上時支架與模型接觸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:227
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Diameter Of The Upper End Of The Top Support Body."
msgstr "頂部支撐體上端的直徑。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:384
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Upper Diameter"
msgstr "顶部接触直径"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:239
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save profile file"
msgstr "保存配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:21
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Apply the machine parameters from the profile file to the current printer?"
msgstr "是否應用profile文件的機器參數于當前打印機？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:60
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Would you like to quit CHITUBOX?"
msgstr "你想退出CHITUBOX嗎？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:226
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tip Down Diameter(mm)"
msgstr "底部接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:228
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tip Upper Diameter(mm)"
msgstr "頂部接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:232
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Diameter(mm)"
msgstr "接觸直徑（毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:240
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model size is too small, do you want scale to appropriate size?"
msgstr "模型尺寸太小，是否要按比例縮放到合適的尺寸？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:241
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model size is too large, do you want scale to appropriate size?"
msgstr "模型尺寸太大，是否要按比例縮放到合適的尺寸？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:267
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Network inaccessible!"
msgstr "網路無法訪問！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:268
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Validity time:  "
msgstr "有效時間: "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:290
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Down load model"
msgstr "下载模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:291
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sending start failed"
msgstr "发送开始失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:292
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File save failed"
msgstr "文件保存失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:293
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection failed due to network error. Do you want to reconnect?"
msgstr "由于网络错误，连接失败。是否要重新连接？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:294
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Slice file transfer completed, start printing?"
msgstr "切片文件传输完成，开始打印？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:296
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The slice file is incomplete (%1). Do you want to resend a new slicing file?"
msgstr "切片文件不完整（%1）。是否要重新发送新的切片文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:297
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Failed to read the  slice file of the printer (%1), unable to remotely start "
"printing!"
msgstr "无法读取打印机（%1）的切片文件，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:298
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The resolution of the slice file does not match the printer (%1), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr "切片文件的分辨率与打印机（%1）不匹配，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:299
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The format of the slice file does not match the printer (%1), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr "切片文件的格式与打印机（%1）不匹配，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:300
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The machine specifications of the slicing file do not match the printer "
"(%1), unable to remotely start printing!"
msgstr "切片文件的本机规格与打印机（%1）不匹配，无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:302
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Document checking"
msgstr "文件检查"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:303
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current file has successfully started printing!"
msgstr "当前文件已成功开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:304
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The printer is working (2)!"
msgstr "打印机正在工作 （2）！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:305
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The resolution of the slice file does not match the printer (3), unable to "
"remotely start printing!"
msgstr "切片文件的分辨率与打印机不匹配（3），无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:306
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The machine specifications of the slicing file do not match the printer (5), "
"unable to remotely start printing!"
msgstr "切片文件的机器规格与打印机不匹配 （5），无法远程开始打印！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:307
#, fuzzy, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "error code(%1)"
msgstr "错误代码（%1）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:308
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printer has insufficient available storage space and cannot send the "
"current slice file to the printer!"
msgstr "打印机可用存储空间不足，无法将当前切片文件发送到打印机！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:309
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,Cann't read local file!"
msgstr "錯誤, 不能讀取本地檔案!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:373
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "A new version of CHINUBOX Basic V"
msgstr "檢測到新版本的CHITUBOX Basic V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:318
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid " has been detected. Update it now?"
msgstr "，是否立即更新？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:367
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "A new version of V"
msgstr "V的新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:319
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"There are new software resources available for update. Do you have "
"administrator privileges to restart the software and complete the update?"
msgstr ""
"有新的軟體資源可供更新。您是否具有重新啟動軟體並完成更新的管理員許可權？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:316
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Restarting the software can use the latest resource files. Restart the "
"software?"
msgstr "重新啟動軟件可使用最新資源文件，是否重新啟動軟件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:317
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detected the latest version V"
msgstr "檢測到最新版本V"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:321
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resource files update failed!"
msgstr "资源文件更新失败！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:324
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current version is already the latest version"
msgstr "當前版本已是最新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:327
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "cleaning"
msgstr "正在關閉中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:328
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The update of the new resource files have been completed!"
msgstr "已完成新資源文件的更新!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:353
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect islands"
msgstr "检测孤岛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:354
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Waiting for the task to end!"
msgstr "等待任务结束！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:356
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:377
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Name"
msgstr "樹脂名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:378
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Color"
msgstr "樹脂顏色"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:391
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "info"
msgstr "提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:392
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout All"
msgstr "布局所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:393
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout Selected"
msgstr "布局已选"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:394
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Count"
msgstr "层数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:395
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Circular"
msgstr "圓形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:396
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hexagon"
msgstr "六邊形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:397
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:398
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model"
msgstr "模組"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:399
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Screen"
msgstr "螢幕"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:400
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "h"
msgstr "h"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:401
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cross 3D"
msgstr "网格3D"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:402
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shrinkage Compensation"
msgstr "收缩补偿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:420
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine Type"
msgstr "機器類型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:495
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Factory Settings"
msgstr "出廠設置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:496
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The operation will restore all the settings.Do you want to continue?"
msgstr "該操作將恢復所有設置。是否要繼續？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:524
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add a new machine to the software."
msgstr "新增新的機器於軟體"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:525
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add New Machine"
msgstr "新增機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:526
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete a machine from the software."
msgstr "從目前軟體中移除此印表機"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:527
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Remove Printer"
msgstr "刪除印表機"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:528
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add a new print configuration file."
msgstr "增加一個新的列印設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:529
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Add New Profile"
msgstr "增加設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:530
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edit and print the configuration file name."
msgstr "編輯目前的列印設定檔名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:531
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:532
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete the current printed configuration file."
msgstr "刪除目前的列印設定檔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:533
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:534
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset the current printed configuration file."
msgstr "重設目前的列印設定檔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:535
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset Profile"
msgstr "重置設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:536
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import the print configuration file."
msgstr "匯入新的列印設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:537
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import Profile"
msgstr "導入設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:538
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export the current printed configuration file."
msgstr "匯出目前的列印設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:539
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export single profile"
msgstr "匯出設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:540
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export all print configuration files for the current machine."
msgstr "匯出目前印表機的所有設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:541
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export all profiles"
msgstr "匯出所有設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:542
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Record or capture the current operation."
msgstr "截圖或錄製目前的動作"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:543
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Screenshots And Records"
msgstr "螢幕截圖與錄影"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:544
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Undo The Last Operation."
msgstr "撤銷上次操作。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:545
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:546
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Redo The Last Operation."
msgstr "重複上次操作"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:547
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:548
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Check Whether The Current Slice File Has Islands That Cannot Be Successfully "
"Printed."
msgstr "檢查目前切片檔案是否具有無法成功列印的孤島。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:549
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Delete The Islands In The File, You Can Choose To Delete The Islands Of "
"Current Layer Or Islands Of All Layers."
msgstr "將檔案中的孤島刪除，可選擇刪除目前層孤島或所有層孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:550
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Islands"
msgstr "刪除孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:551
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect whether there is an overhang area on the model."
msgstr "偵測模型上是否有懸空區域。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:552
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hanging Detection"
msgstr "懸空偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:553
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detail Mode Rendering Display Model."
msgstr "細節模式渲染顯示模型。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:554
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detail View"
msgstr "細節模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:555
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light And Shadow Mode Rendering Display Model."
msgstr "光影模式渲染顯示模型。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:556
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shadow View"
msgstr "光影模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:557
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect Whether There Is Collision Contact Between Models."
msgstr "偵測模型之間是否有碰撞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:558
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Detect The Lowest Hanging Region Of The Selected Model And Mark The Lowest "
"Hanging Region On The Model."
msgstr "偵測所選模型的最低懸掛區域，並在模型上標記最低懸掛區域。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:559
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Suspension Detection"
msgstr "懸空偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:566
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Set The Transition Type Of The Exposure Time When Transiting  From The "
"Bottom Layers To The Normal Layers"
msgstr "设定从底层过渡于正常层时曝光时间的过渡类型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:588
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Level Selection To Achieve Image Edge Triangle Serration"
msgstr "影像邊緣三角形鋸齒進行柔化處理時等級的選擇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:589
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Gray"
msgstr "影像灰階"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:590
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The gray value of the printing images."
msgstr "列印圖片的灰階數值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:591
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Range"
msgstr "灰階範圍"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:592
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Blur The Edges Of The Image"
msgstr "對影像邊緣進行模糊處理"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:651
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Home view"
msgstr "Home 視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:688
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Update Log"
msgstr "更新記錄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:689
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "up_show"
msgstr "上一層"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:690
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "down_show"
msgstr "下一層"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:691
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "last_dangling_area"
msgstr "上一個懸空區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:692
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "next_dangling_area"
msgstr "下一個懸空區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:693
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Whether to restore the last auto-saved project file"
msgstr "是否恢復上次自動保存的項目文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:694
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Restoring files"
msgstr "恢復文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:695
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_0"
msgstr "切換profile0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:696
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_1"
msgstr "切換profile1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:697
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile_2"
msgstr "切換profile2"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:698
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_support_display_mode"
msgstr "切換支撐顯示模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:594
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inner And Outer Diameter Compensation Of Normal Printing Layer"
msgstr "正常列印層的內外徑尺寸補償"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:595
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Inner Diameter Size Compensation Of The Normal Printing Layer. When The "
"Value Is Positive, The Size Of The Entity Increases, And The Inner Diameter "
"Size Decreases; When The Value Is Negative, The Size Of The Entity "
"Decreases, And The Inner Diameter Size Increases. Caution：When the inner "
"diameter and outer diameter of the slice data are different from those of "
"the model, the inner diameter of the model will be recognized as the outer "
"diameter in the slice data for compensation "
msgstr ""
"正常列印層的內徑尺寸補償。數值為正時實體尺寸增加，內徑尺寸減小；數值為負時實"
"體尺寸減小，內徑尺寸增加。注意：當實體模型與切片圖的內外徑關係不一致時，需要"
"慎重使用內外徑補償，避免實體模型的內徑尺寸在切片圖中被辨識為外徑尺寸補償"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:596
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Outer Diameter Size Compensation Of The Normal Printing Layer. When The "
"Value Is Positive, The Physical Size Increases, And The Outer Diameter "
"Increases; When The Value Is Negative, The Physical Size Decreases, And The "
"Outer Diameter Decreases"
msgstr ""
"正常列印層的外徑尺寸補償。數值為正時實體尺寸增加，外徑尺寸增加；數值為負時實"
"體尺寸減小，外徑尺寸減小"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:597
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Parity Difference"
msgstr "奇偶層差值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:598
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Difference = odd layer compensation - even layer compensation,\n"
" non-zero values can form a special horizontal grain effect on the surface"
msgstr "差值= 奇數層補償- 偶數層補償，非零值可以在表面形成特殊的橫紋效果"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:599
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inner And Outer Diameter Compensation Of Bottom Printing Layers"
msgstr "底部列印層的內外徑尺寸補償"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:600
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Inner Diameter Size Compensation Of The Bottom Printing Layers. When The "
"Value Is Positive, The Size Of The Entity Increases, And The Inner Diameter "
"Size Increases; When The Value Is Negative, The Size Of The Entity "
"Decreases, And The Inner Diameter Size Decreases. Caution：When the inner "
"diameter and outer diameter of the slice data are different from those of "
"the model, the inner diameter of the model will be recognized as the outer "
"diameter in the slice data for compensation "
msgstr ""
"底部列印層的內徑尺寸補償。數值為正時實體尺寸增加，內徑尺寸減小；數值為負時實"
"體尺寸減小，內徑尺寸增加。注意：當實體模型與切片圖的內外徑關係不一致時，需要"
"慎重使用內外徑補償，避免出現實體模型的內徑尺寸在切片圖中被識別為外徑尺寸進行"
"補償。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:601
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Outer Diameter Size Compensation Of The Bottom Printing Layers. When The "
"Value Is Positive, The Physical Size Increases, And The Outer Diameter "
"Increases; When The Value Is Negative, The Physical Size Decreases, And The "
"Outer Diameter Decreases"
msgstr ""
"底部列印層的外徑尺寸補償。數值為正時實體尺寸增加，外徑尺寸增加；數值為負時實"
"體尺寸減小，外徑尺寸減小"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:602
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mask"
msgstr "蒙版"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:603
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mask File"
msgstr "蒙版檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:604
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray scale unit"
msgstr "灰階單位"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:605
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Surface Rough Enable"
msgstr "啟動表面粗糙度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:606
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software predicts print time"
msgstr "軟體預估列印時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:607
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Actual Printing Time"
msgstr "實際列印時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:608
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Print Time Compensation"
msgstr "層列印時間補償："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:609
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Down Distance"
msgstr "底層下降時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:610
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Downing Distance"
msgstr "下降距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:611
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Down Speed"
msgstr "底層下降速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:612
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Downing Speed"
msgstr "下降速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:613
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time Before Down"
msgstr "下沉前靜止時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:614
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from the end of exposure to when the platform starts "
"to lower down."
msgstr "從曝光結束到平台開始下降的時間間隔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:615
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops descending to when it "
"starts to rise."
msgstr "從平台停止下降到開始上升的時間間隔。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:616
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Printing Resin Type"
msgstr "列印的樹脂類型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:617
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Density Of Printing Resin Material"
msgstr "列印的樹脂密度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:618
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "g/ml"
msgstr "g/ml"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:619
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Price Per Unit Volume Of Resin Material"
msgstr "單位體積樹脂材料的價格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:620
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "/L"
msgstr "/L"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:621
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sphere"
msgstr "球"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:622
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Shape"
msgstr "接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:623
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cone"
msgstr "圓錐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:624
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pyramid"
msgstr "稜錐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:625
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Skate"
msgstr "滑板"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:626
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection Shape"
msgstr "連接形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:627
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Prism"
msgstr "棱柱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:628
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cube"
msgstr "立方體"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:629
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cylinder"
msgstr "圓柱體"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:630
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:631
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Platform Touch Shape"
msgstr "平台接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:675
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "m"
msgstr "分鐘"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:677
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Append Model Filename Sequentially"
msgstr "按顺序追加模型文件名"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:678
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:679
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "New Project"
msgstr "新項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:680
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export Model"
msgstr "导出模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:681
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Replace Model"
msgstr "替换模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:682
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Select Model"
msgstr "选择模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:683
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cancel Select Model"
msgstr "取消选择模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:684
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hide Other"
msgstr "隐藏其他"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:685
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Show All Models"
msgstr "显示所有模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:686
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save the shortcut configuration file"
msgstr "保存快捷方式配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:687
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open the shortcut configuration file"
msgstr "打开快捷配置文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:658
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:659
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:660
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "High"
msgstr "高"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:661
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software flashing or crashing"
msgstr "软件闪退或崩溃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:662
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "swap render engine will restart software!"
msgstr "切换渲染引擎会重启软件！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:663
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Invalid network"
msgstr "网络连接失败"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:664
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Successfully loaded the current printing parameters"
msgstr "已成功加载当前打印参数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:665
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Failed to load the current printing parameters"
msgstr "无法加载当前打印参数"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:666
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Collision Detector"
msgstr "碰撞检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:667
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save_as_project"
msgstr "另存为"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:668
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hollow Out"
msgstr "内镂空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:669
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Peel"
msgstr "外镂空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:670
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig Out"
msgstr "底部贯穿"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:671
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Software Bug Feedback"
msgstr "软件错误反馈"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:672
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully loaded the current printing parameters, Whether to jump to the "
"load file?"
msgstr "加载当前打印参数成功后，是否跳转到加载文件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:673
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "back_view"
msgstr "后视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:674
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "right_view"
msgstr "右视图"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:218
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model Contact Shape"
msgstr "模型接觸形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:224
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Point"
msgstr "接觸點"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:632
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cross grid"
msgstr "十字網格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:633
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hexagonal grid"
msgstr "六角網格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:634
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom connected"
msgstr "底部連接"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:34
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Replacing model..."
msgstr "替換模型..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:38
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:39
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:40
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:43
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Yes to All"
msgstr "全部確認"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:45
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No to All"
msgstr "全部取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:46
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:47
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:48
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:49
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:51
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:52
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:53
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:54
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:55
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢復預設值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:387
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "select folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:388
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open file"
msgstr "開啟檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:389
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open files"
msgstr "開啟檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:390
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save file"
msgstr "儲存檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:381
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Are you sure you want out?"
msgstr "確定是否退出？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:74
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Project save"
msgstr "儲存項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:75
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Project load"
msgstr "載入項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:77
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "No, only load slice files"
msgstr "否"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:78
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Whether to reverse generate a 3D model"
msgstr "載入切片檔案時是否逆向產生3D模型？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:79
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Slice file detected"
msgstr "載入切片檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:414
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Qdt save"
msgstr "保存Qdt"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:81
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File Converting"
msgstr "檔案轉換"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:86
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "ScreenShot"
msgstr "截圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:87
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:88
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Clone The currently Selected Models."
msgstr "複製目前選定模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:89
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "AutoLayout"
msgstr "自動佈局"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:90
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Quickly Layout The Models In The Project According To The Set Arrangement "
"Rule"
msgstr "將模型依照設定的佈局規則快速排版佈局"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:91
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Selected Models Will Be Hollowed Out According To The Set Hollowing "
"Parameters."
msgstr "將選定的模型依照設定的鏤空參數鏤空"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:92
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig Hole"
msgstr "挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:93
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Selected Model Is Excavated According To The Set Hole Parameters."
msgstr "將選定的模型依照設定的孔洞參數挖洞"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:94
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:95
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Selected Models Is Repaired According To The Selected Repair Method."
msgstr "將選定的模型進行模型缺陷的修復"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:96
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please select model!"
msgstr "請選擇模型！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:97
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect Islands"
msgstr "偵測孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:418
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Island"
msgstr "刪除孤島"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:67
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cut model bottom"
msgstr "切割模型底部區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:24
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout all model"
msgstr "佈局所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:25
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layout select model"
msgstr "佈局已選取"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:403
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dig hole model:"
msgstr "挖洞："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:405
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "DetectSuspend "
msgstr "懸空偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:406
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "look supspend Point"
msgstr "尋找懸空區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:410
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Area select :"
msgstr "区域选择 ："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:69
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The suffix"
msgstr "字尾"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:70
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"is not supported. Please ask the device vendor for the relevant suffix "
"plugin."
msgstr "不支援。請向設備供應商詢問相關後綴插件。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:73
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Write successfully,open the folder?"
msgstr "儲存成功，啟動檔案的儲存路徑？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:100
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pointer"
msgstr "選擇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:101
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Switch the selection mode of the model"
msgstr "切換模型的選擇模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:102
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:103
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Move The Selected Models To The Set Position."
msgstr "將所選的模型移到指定的位置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:104
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:105
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rotate The Selected 3D Models"
msgstr "旋轉選擇的3D模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:106
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:107
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Scale The Selected Models According To The Set Size Or Scale."
msgstr "根據設定的尺寸或縮放比例縮放所選模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:108
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:109
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Mirror The Selected Models"
msgstr "對所選的模型進行鏡像操作"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:110
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Start Printing Layers. When The Number Of Bottom Layers Is N, The "
"Exposure Time Of The First N Layers Is The Exposure Time Of The Bottom "
"Layers."
msgstr "起始列印層數的設定。當底層數為n時，前n層的曝光時間皆為底層曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:111
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Count"
msgstr "底層數:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:113
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Drop Height"
msgstr "底層回程高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:114
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In the process of underlying printing, the motion speed of the printing "
"platform near the printing forming surface."
msgstr "底層列印過程中，列印平台返回列印成形面時的動態速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:115
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Drop Speed"
msgstr "底層回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:116
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The movement distance of the printing platform away from the printing "
"surface each time during the underlying printing process."
msgstr "底層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的移動距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:117
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Height"
msgstr "底層高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:118
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Bottom Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time."
msgstr "底層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的移動距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:119
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Speed"
msgstr "底層速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:120
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
"movement, configured light-off delay)"
msgstr "真正的機器滅燈時間= max(z 軸上下移動的總時間, 配置的滅燈延遲)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:121
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Layer Exposure Time"
msgstr "底層曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:122
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops rising to when it starts "
"to lower down."
msgstr "從列印平台停止抬升到開始回程的時間間隔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:123
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time After Lift"
msgstr "抬升後的底部等待時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:124
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from when the platform stops moving down to when the "
"light source turns on."
msgstr "列印平台運動於列印面到開始曝光的間隔時間差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:125
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time After Retract"
msgstr "回程後的底部等待時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:126
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The time gap starting from the end of exposure to when the platform starts "
"to rise."
msgstr "列印曝光結束到列印平台開始遠離曝光面的間隔時間差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:127
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Rest Time Before Lift"
msgstr "抬升前的底部等待時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:131
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Value of The Circular Range That Independent Supports Can Cover "
"When Adding Automatic Supports."
msgstr "當添加自動支撐時，獨立支撐可覆蓋的圓形範圍的直徑數值"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:132
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Point Density"
msgstr "接觸點間距"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:386
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the exposure "
"time level of the image edge in the print layer (only applicable to printers "
"in *.cbddlp slice format)."
msgstr ""
"透過在列印圖層中設定影像邊緣的曝光時間等級來調整列印模型的抗鋸齒效果（僅適用"
"於*.cbddlp切片格式的印表機）。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:385
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Level"
msgstr "灰階等級"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:136
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur Pixel"
msgstr "影像模糊像素:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:137
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printing time of the thicker printing layer is faster, but some printing "
"details will be lost. The printing time of the thinner printing layer is "
"slower, but the details of the model can be better obtained."
msgstr ""
"較厚的列印層的列印時間較快，但會失去一些列印細節。較薄的列印層的列印時間較"
"慢，但可以更好地獲得模型的細節。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:138
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Layer Height"
msgstr "層厚"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:139
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"True machine light-off time = maximum (total time of Z-axis up and down "
"movement, configured light-off delay)."
msgstr "真正的機器滅燈時間= max(z 軸上下移動的總時間, 配置的滅燈延遲"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:140
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "lightOff"
msgstr "燈滅延遲"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:141
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In X-Axis Direction."
msgstr "X軸方向的最大列印尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:142
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size X"
msgstr "最大尺寸X"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:143
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In Y-Axis Direction."
msgstr "Y軸方向的最大列印尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:144
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size Y"
msgstr "最大尺寸Y"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:145
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Print Size In Z-Axis Direction."
msgstr "Z軸方向的最大列印尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:146
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Max Size Z"
msgstr "最大尺寸Z"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:147
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Switching between different mirroring modes may cause the actual printed "
"file to be mirrored."
msgstr "在不同的鏡像模式之間切換可能會導致實際的列印檔案被鏡像。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:148
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Normal Drop Height"
msgstr "正常層回程高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:149
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Printing Process, The Movement Speed Of The Printing Platform Close "
"To The Printing Forming Surface."
msgstr "列印過程中，列印平台靠近列印成形面時的運動速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:150
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Normal Drop Speed"
msgstr "正常回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:157
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time Of Normal Print Layers."
msgstr "正常列印圖層的曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:416
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normalLayerExposureTime"
msgstr "正常列印圖層的曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:159
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In the normal layer printing process, the movement distance of the printing "
"platform away from the printing surface each time."
msgstr "在正常的圖層列印過程中，列印平台每次遠離列印表面的移動距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:160
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normal Layer Lift Height"
msgstr "正常層提升高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:161
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"In The Normal Layers Printing Process, The Printing Platform Moves Away From "
"The Printing Surface Each Time."
msgstr "正常圖層列印過程中，列印平台每次遠離列印面的移動距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:162
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "normal Layer Lift Speed"
msgstr "正常層抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:163
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number Of Pixels In X-Axis Direction."
msgstr "X軸方向的像素個數"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:164
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resolution X"
msgstr "解析度X"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:165
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number Of Pixels In Y-Axis Direction."
msgstr "Y軸方向的像素個數"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:166
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resolution Y"
msgstr "解析度Y"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:167
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Number Of Transition Layers Between The Print Bottom Layers And The "
"Normal Print Layers. When Printing In Transition Layers, The Exposure Time "
"Will Decrease With The Increase Of Printing Layers."
msgstr ""
"列印底層與正常列印層間的過渡層數。當列印處於過渡層時，曝光時間會隨著列印層數"
"的增加而逐漸減少。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:168
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Layers"
msgstr "從底層到正常層之間相鄰過渡層的間隔時間差"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:170
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Build Area Offset"
msgstr "建置區域偏移:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:171
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Type"
msgstr "樹脂類型:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:172
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tolerance Compensation"
msgstr "公差補償："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:173
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Tolerance Compensation"
msgstr "底部公差補償："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:174
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Edge Blur Type"
msgstr "影像邊緣模糊型別"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:175
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur"
msgstr "影像模糊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:177
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model Connect Shape"
msgstr "模型連接形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:178
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Collision Detection"
msgstr "碰撞偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:179
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The Model"
msgstr "小柱支撐與模型接觸部位的形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:180
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Column Shape"
msgstr "列形"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:181
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Size Of The Lower End Of The Column Support In-Depth Model"
msgstr "小柱支撐與模型的下端接觸深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:182
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth Of Lower End Of Small Post"
msgstr "小柱支撐下端接觸深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:183
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Size Of The Upper End Of The Column Support In-Depth Model"
msgstr "小柱支撐上端與模型的接觸深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:184
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Contact Depth Of Top Of Small Post"
msgstr "小柱頂部接觸深度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:185
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Set The Minimum Height Value Of The Added Cross Structure, Only When The "
"Height Value Of The Added Support Exceeds The Set Value, Will Add The Cross "
"Structure And The Adjacent Support"
msgstr ""
"設定新增交叉結構的最小高度值，只有當加支撐的高度值超過設定的值時，才加入交叉"
"結構和相鄰支撐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:186
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Initial Crossing Height."
msgstr "初始交叉高度。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:187
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Whether Adjacent Supports Add The Maximum Distance Value Of The Cross "
"Structure. When The Distance Between Adjacent Supports Exceeds This Value, "
"The Cross Structure Is Not Added."
msgstr ""
"相鄰支撐是否添加交叉結構的最大距離值。當相鄰支撐距離超過該值，則不添加交叉結"
"構"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:188
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Maximum Distance Of Cross Structure"
msgstr "交叉結構的最大距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:189
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selection Of The Shape Of The Central Support Body"
msgstr "中部支撐體形狀的選擇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:190
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Shape"
msgstr "中部形状"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:193
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Minimum Angle Between Middle Part Of Support And Top Part Of Support."
msgstr "中部支撐與頂部支撐的最小夾角"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:194
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Angle"
msgstr "中夾角"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:191
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Size Of The Middle Support Body."
msgstr "中部支撐主體的直徑尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:192
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midcourse Diameter"
msgstr "中段直徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:195
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Shape Of The Contact Part Of The Column Support In Contact With The "
"Model."
msgstr "小柱支撐與模型接觸部位的形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:417
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Midsection Shape"
msgstr "中段形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:197
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tilt Angle Between Bottom Valve Side And Printing Platform."
msgstr "底筏側邊與列印平台的傾斜角度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:198
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Angle"
msgstr "底筏坡度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:199
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Sets The Area Scale Of The Bottom Valve, Which Is The Ratio Of The Total "
"Area Of The Bottom Valve Relative To The Total Area Projected By The Model "
"To The Printing Platform."
msgstr ""
"設定底筏的面積比例，數值為底筏總面積相對於模型向列印平台投影總面積的比例"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:200
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Area"
msgstr "底筏面積"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:201
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Height Dimension of Bottom Raft."
msgstr "底筏的高度尺寸。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:202
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Height"
msgstr "底筏高度(毫米)"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:203
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Selection Of The Shape Of Bottom Valve In Contact With Printing Platform."
msgstr "選擇與列印平台接觸底筏的形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:204
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Shape"
msgstr "底筏形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:205
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Thickness of The Bottom Raft."
msgstr "底筏的厚度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:206
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Raft Thickness"
msgstr "底筏厚度(毫米）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:207
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Maximum Tilt Angle That The Tutor Between The Model Surface And The "
"Platform Allows To Be Added Support."
msgstr "模型被允許添加支撐的最大傾斜角度，該角度值為模型表面與平台的夾角"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:208
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Risk Indication Angle"
msgstr "風險指示角度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:209
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Size Of Small Column Support Body."
msgstr "小柱支撐主體的直徑尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:210
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "smallPostDiameter"
msgstr "小柱直徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:213
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Diameter Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
msgstr "底部支撐與列印平台接觸的直徑。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:214
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Area"
msgstr "支撐底部區域"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:215
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Thickness Of The Bottom Support In Contact With The Printing Platform."
msgstr "底部支撐與列印平台接觸的厚度。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:216
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Height"
msgstr "支撐底部高度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:211
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The Contact Shape Of The Bottom Support In Contact With The Printing "
"Platform."
msgstr "底部支撐與列印平台接觸的接觸形狀。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:212
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Bottom Shape"
msgstr "支撐底部形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:225
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The Diameter Of The Lower End Of The Top Support Body."
msgstr "頂部支撐主體下端的直徑尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:382
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Bottom Diameter"
msgstr "頂部支撐下端直徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:229
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Connection Shape Of The Top Support Body."
msgstr "頂部支撐主體的連接形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:230
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top Connect Shape"
msgstr "支撐頂部的連接形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:231
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Diameter Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
msgstr "頂部支撐主體上端的直徑尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:383
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Support Top End Diameter"
msgstr "支撐頂端直徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:233
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Selection Of Top Shape Of Support In Contact With Model."
msgstr "支撐頂部與模型接觸形狀的選擇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:234
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Top Shape"
msgstr "頂部形狀"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:235
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Length Of Top Support Body."
msgstr "頂部支撐主體的長度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:236
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upper Connection Length"
msgstr "頂部連接長度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:237
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Depth Dimension Of The Top Of The Support In Contact With The Model."
msgstr "支撐頂部與模型接觸的深度尺寸"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:238
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upper Contact Depth"
msgstr "接觸深度上限"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:445
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model name order add"
msgstr "模型名稱順序疊加"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:446
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Model file order overlay"
msgstr "模型名稱順序疊加"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:449
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "記住我的選擇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:450
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:434
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Print Time Compensation"
msgstr "層列印時間補償："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:560
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully uploaded the selected printing parameters to my materials, view "
"now?"
msgstr "成功上傳列印參數至材料中心，是否立即檢視？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:561
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Parameter upload failed"
msgstr "參數上傳失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:242
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sure you want to delete the selected file?"
msgstr "刪除目前選取檔案？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:243
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Configuration file deletion confirmation"
msgstr "設定檔刪除確認"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:244
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your login attempt timed out. Please log in again."
msgstr "登入驗證逾時，請重新登入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:245
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:246
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"CHITUBOX PRO is Not Auth,Close Window will close Sotware,Are you continue?"
msgstr "軟體未完成授權，關閉目前彈跳窗會關閉軟體，是否繼續？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:247
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Warn"
msgstr "警報"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:248
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your license has expired. You can click "
msgstr "目前許可證序號已到期，點選"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:249
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Purchase URL"
msgstr "購買網址"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:250
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid " to purchase another license so you can continue using CHITUBOX Pro."
msgstr "完成CHITUBOX Pro軟體的購買並獲得進一步的使用權限！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:252
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:369
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "This license is no valid. Please enter a valid license serial number."
msgstr "許可證序號無效，請輸入正確的許可證序號！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:255
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:370
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The current license has been disabled. Please use a valid license to "
"activate your software."
msgstr "目前許可證已停用。請使用有效的許可證來啟動您的軟體。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:257
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"This license has been activated on another computer. If you want to change "
"its binding device, go to"
msgstr "目前許可證序號已在其它電腦設備上啟動使用，若需要切換電腦設備，點擊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:258
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ", click "
msgstr " ，進入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:259
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "the Binding PC Management link of your license,"
msgstr "已綁定PC管理，"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:260
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "and change its binding."
msgstr "完成解綁！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:262
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:371
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"This license has been bound to another account and cannot be used to "
"activate your software."
msgstr "此授權已綁定到另一個帳戶，不能用於啟動您的軟體。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:265
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:372
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The 3D printer ID and license you entered are not tied to each other or "
"wrong. Please enter the correct license."
msgstr "3D印表機ID與許可證序號不符或錯誤，請輸入正確的許可證序號！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:269
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The current authorization code is invalid, please confirm and submit"
msgstr "目前授權碼無效，請確認並提交"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:270
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number limit activated, cannot be bound again"
msgstr "啟動數量被限制，無法再次綁定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:271
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please use the software after authorization activation!"
msgstr "請在授權啟動後使用目前軟體！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:272
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:273
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Get license fail,please try again!"
msgstr "取得授權失敗，請重試！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:274
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Unbinding will cancel the right to use the current license serial number on "
"this computer and obtain the right to use the current license serial number "
"on another computer device. Continue to unbind?"
msgstr ""
"解綁將取消目前許可證序號在此電腦的使用權限，並取得目前許可證序號在其它電腦設"
"備的使用權限。是否繼續解綁？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:275
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "SwitchAccount"
msgstr "切換帳戶"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:276
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "CloseSoftware"
msgstr "關閉軟體"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:277
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Successfully unbound! Please close the software or switch to another account."
msgstr "已成功解綁，請關閉軟體或切換為其它帳號繼續使用。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:22
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:278
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Ubind fail. errorStauts:"
msgstr "解綁失敗，錯誤碼："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:279
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "login success!"
msgstr "登入成功！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:280
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Account and password numbers cannot be empty!"
msgstr "帳戶和密碼不能為空!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:281
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Closing the log in window will close CHITUBOX Pro. Do you want to continue?"
msgstr "關閉登入視窗會直接登出目前軟體，是否繼續關閉登入視窗？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:282
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Log out and switch to another account?"
msgstr "確定要登出登錄，改用其他帳號？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:283
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Please make sure you're connected to the Internet during activation!"
msgstr "請確保網路暢通狀態下進行啟動使用！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:284
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Password incorrect"
msgstr "使用者名稱與密碼錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:285
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Account not exists"
msgstr "帳號不存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:286
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Too many password attempts,please click 'forget password"
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤，帳號已鎖定，請點選忘記密碼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:287
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your account is banned"
msgstr "帳號已停用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:288
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Your account has been locked,please click 'forget password"
msgstr "帳號已鎖定，請點選忘記密碼找回帳號"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:289
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Unkonw Error Code "
msgstr "Unkonw 錯誤碼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:415
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Down load model:"
msgstr "下載模型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:301
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Send file to the printer"
msgstr "傳送檔案到印表機"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:310
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,cann't communicate!"
msgstr "錯誤，無法通訊！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:311
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error, please insert memory!"
msgstr "錯誤，請設定記憶體！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:312
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,write abort!"
msgstr "錯誤，寫入中斷"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:313
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to print the file?"
msgstr "是否列印目前檔案？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:295
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:314
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error,timeout!"
msgstr "錯誤，逾時！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:379
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "New version detected"
msgstr "偵測到新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:380
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to update now?"
msgstr "立即更新？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:325
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Network connection failed"
msgstr "網路連線失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:323
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:31
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Determ Hollow "
msgstr "空腔偵測"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:315
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "downloading..."
msgstr "正在下載..."

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:322
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detection error"
msgstr "偵測錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:320
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Currently the latest version"
msgstr "目前為最新版本"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:326
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download updates"
msgstr "下載更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:329
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "plugin version not match"
msgstr "外掛程式版本不符"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:331
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:374
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The current software version is too low. \n"
"The plugin cannot be successfully imported and used!"
msgstr ""
"目前軟體版本過低。\n"
"插件無法成功導入使用!"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:333
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Illegal plugin"
msgstr "非法插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:335
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:375
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The imported plugins is not authorized. Please contact support@chitubox.com "
"to confirm related authorization matters, or import a legally authorized "
"plugins."
msgstr ""
"匯入的外掛程式未完成授權。請聯絡support@chitubox.com請確認相關授權事項，或匯"
"入合法外掛程式。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:337
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Do you want to give up applying the current plugin to the software?"
msgstr "是否要放棄應用目前插件？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:338
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:339
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Keep the original plugin"
msgstr "保持原始插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:340
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Use new plugin"
msgstr "使用新插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:342
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:376
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Does the load plugins partially or completely duplicate the printer "
"supported by the existing plugins, keep the original plugins, or load and "
"replace the original plugins?"
msgstr ""
"載入插件是否部分或完全複製現有插件支援的印表機保留原始插件，或使用新插件？ "

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:344
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin Repeat"
msgstr "插件重複"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:345
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import plugin"
msgstr "導入外掛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:346
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Build plugin"
msgstr "建置插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:347
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Delete Plugin"
msgstr "刪除外掛"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:348
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin copy failed"
msgstr "插件複製失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:349
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugin initialization failed"
msgstr "插件初始化失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:350
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "exchanged"
msgstr "轉換"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:351
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Conversion failed!"
msgstr "轉換失敗！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:352
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Error code:"
msgstr "錯誤碼:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:355
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The selected file is over 200M, please add it again!"
msgstr "選擇的檔案超過200M，請重新選擇檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:357
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Commit failure"
msgstr "上傳提交失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:358
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Successfully uploaded and submitted!"
msgstr "上傳提交成功！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:359
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Database table created successfully!\n"
msgstr "資料表建立成功！\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:360
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Database table creation failed!\n"
msgstr "資料表建立失敗！\n"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:361
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Insertion failure"
msgstr "插入失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:362
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Number of table fields:"
msgstr "表格數量失敗："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:363
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Update failure"
msgstr "更新失敗"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:364
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Failed to delete the record!"
msgstr "刪除記錄失敗！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:365
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sort successfully!"
msgstr "排序成功！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:366
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Sort failed!"
msgstr "排序失敗！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:419
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:421
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Density"
msgstr "樹脂密度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:422
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Cost"
msgstr "樹脂價格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:158
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Exposure Time"
msgstr "曝光時間:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:152
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Exposure Time"
msgstr "底層曝光時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:156
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Layer Count"
msgstr "過渡層數"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:423
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Transition Type"
msgstr "過渡類型"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:424
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Waiting Mode During Printing"
msgstr "列印過程等待模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:128
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time Before Lift"
msgstr "抬升前的靜止時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:129
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time After Lift"
msgstr "抬升後的靜止時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:130
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Rest Time After Retract"
msgstr "回程後的靜止時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:425
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Lift Distance"
msgstr "底層上升距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:426
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lifting Distance"
msgstr "抬升距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:427
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Retract Distance"
msgstr "底層回程距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:428
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retract Distance"
msgstr "回程距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:429
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Lift Speed"
msgstr "底層上升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:430
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lifting Speed"
msgstr "抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:431
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Bottom Retract Speed"
msgstr "底層回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:432
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Retract Speed"
msgstr "回程速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:433
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Image Blur Enable"
msgstr "影像模糊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:435
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Classic theme"
msgstr "經典主題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:436
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:437
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:438
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Hatch mode"
msgstr "剖面線模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:443
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Gray Scale Level"
msgstr "灰階"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:444
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "First model name"
msgstr "首個模型名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:451
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "warn"
msgstr "警告"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:452
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Copytright belongs to Shenzhen CBD Technology Co.,Ltd"
msgstr "版權歸深圳市創必得科技有限公司所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:453
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine Module Version: V1.0.0"
msgstr "機器模組版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:454
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Language module: V1.0.0"
msgstr "語言模組版本： V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:455
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Algotrihm module: V1.0.0"
msgstr "演算法模組版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:456
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Universal Module: V1.0.0"
msgstr "通用模組版本：V1.0.0"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:457
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Decice ID:"
msgstr "裝置ID"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:458
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Device Info:"
msgstr "裝置資訊："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:459
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Operating system:"
msgstr "作業系統："

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:460
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The processor specifications: %1"
msgstr "處理器規格：%1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:461
#, qt-format
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The graphics card specifications: %1"
msgstr "顯示卡規格： %1"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:462
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:463
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "select"
msgstr "選擇"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:464
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:465
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "view"
msgstr "視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:466
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "support"
msgstr "支撐"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:467
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "new_project"
msgstr "新專案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:468
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open"
msgstr "打開"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:469
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "open_project"
msgstr "打開專案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:71
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save"
msgstr "保存"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:470
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "save_project"
msgstr "儲存項目"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:471
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "history_file"
msgstr "歷史文件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:472
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "delete_file"
msgstr "刪除檔案"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:473
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "all_select_unselect"
msgstr "全選/取消全選"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:474
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "undo"
msgstr "撤銷"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:475
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "redo"
msgstr "重做"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:476
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "paste"
msgstr "貼上"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:477
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "move"
msgstr "移動"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:478
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "rotate"
msgstr "旋轉"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:479
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "scale"
msgstr "縮放"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:480
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mirror"
msgstr "鏡像"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:481
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "screen_record"
msgstr "截圖/錄影"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:482
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "stop_record"
msgstr "停止錄影"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:483
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "capture_record"
msgstr "截圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:484
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "default_view"
msgstr "Home視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:485
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "front_view"
msgstr "正視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:486
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "left_view"
msgstr "左視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:487
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "top_view"
msgstr "頂視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:488
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "bottom_view"
msgstr "底視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:489
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "perspective_view"
msgstr "透視視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:490
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "ortho_view"
msgstr "正交視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:593
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Level Settings For Blurring The Edges Of The Image"
msgstr "用於模糊圖像邊緣的級別設置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:636
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "add_mode"
msgstr "新增模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:637
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Matching Resin Mode"
msgstr "匹配樹脂模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:638
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Resin_Normal"
msgstr "常規樹脂_常速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:639
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Resin_Fast"
msgstr "標準樹脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:640
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Fast Resin_Fast"
msgstr "快速樹脂_快速"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:641
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"To ensure successful printing, please ensure that the wall thickness of the "
"model is within 2mm. And ensure that the model has been punched"
msgstr "為了確保印刷成功，請確保模型的壁厚在2mm以內。並確保模型已穿孔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:642
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Detect the closed cavity structure of the model."
msgstr "偵測模型的閉合空腔結構。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:635
#, fuzzy
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Cavity Detector"
msgstr "空腔检测"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:643
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Machine"
msgstr "機器:"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:644
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin"
msgstr "树脂"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:645
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:654
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lift Distance"
msgstr "抬升距離"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:655
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Lift Speed"
msgstr "抬升速度"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:656
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "mm/min"
msgstr "毫米/分鐘"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:657
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "numbers"
msgstr "次數"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:646
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:647
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:648
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:649
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Place view"
msgstr "放置視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:650
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Main view"
msgstr "主視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:652
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Front view"
msgstr "前視圖"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:653
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "minute"
msgstr "分鐘"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:491
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "delete_mode"
msgstr "刪除模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:492
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "edit_mode"
msgstr "編輯模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:493
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "switch_profile"
msgstr "切換設定檔"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:494
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Check For Updates"
msgstr "檢查更新"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:497
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Export Configuration"
msgstr "匯出配置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:498
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Import Configuration"
msgstr "導入配置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:499
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "About CHITUBOX"
msgstr "關於CHITUBOX"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:500
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Quality Improvement"
msgstr "品質改進計劃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:501
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Open Log Path"
msgstr "開啟日誌路徑"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:502
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "User Manual"
msgstr "使用手冊"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:503
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:504
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Shortcut"
msgstr "快速鍵"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:505
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Trim Translation"
msgstr "修正翻譯"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:506
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "File does not exist!"
msgstr "檔案不存在！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:507
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"Caution：The estimated printing time is displayed here. The printer firmware "
"has differentiated the printing time. The actual printing time is subject to "
"the actual running time of the printer."
msgstr ""
"注意：此處顯示為預估列印時間，印表機韌體針對列印時間已做區分處理。實際列印時"
"間以印表機的實際運作時間為準。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:508
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Print Time"
msgstr "列印時間"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:509
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Wait for task end!"
msgstr "等待任務結束！"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:510
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "model count is empty"
msgstr "無模型存在"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:511
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Generating slice preview"
msgstr "生成切片預覽"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:512
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "The model printing platform, whether to continue?"
msgstr "模型已超出列印平台，是否繼續？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:513
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Beyond the limit"
msgstr "超出限制"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:514
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid ""
"The printing parameters of the moving speed and moving distance of the "
"second segment are inconsistent. Please complete the correction of the "
"printing parameters"
msgstr "部分或全部第2段運動速度距離參數設定不匹配，請進⼀步完成列印參數的修正"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:515
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Inconsistent print parameters"
msgstr "列印參數不一致"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:516
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "標準零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:517
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Resin Alliance"
msgstr "材料聯盟"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:518
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Message Remind"
msgstr "訊息提醒"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:519
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:520
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Upload all print profile files of current printer to cloud my materials"
msgstr "上傳目前印表機的所有列印設定檔到雲端我的資料"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:521
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Up Cloud"
msgstr "上傳至雲端"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:522
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Apply cloud to print configuration files on the current printer"
msgstr "應用雲端列印設定檔於目前印表機"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:523
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Download Cloud"
msgstr "下載雲端"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:10
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Software Optimization Recommendations"
msgstr "軟體最佳化建議"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:75
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:84
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:99
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please input title"
msgstr "请输入标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:110
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Classification"
msgstr "分類"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:116
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:116
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:117
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please select a classification"
msgstr "请选择分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:131
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "description"
msgstr "内容"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:141
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:155
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please describe the details"
msgstr "请输入内容"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:167
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:213
#, fuzzy
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Communication email"
msgstr "通信电子邮件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:222
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:242
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Please enter an email address"
msgstr "請輸入正確的電子郵件地址"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:270
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/AdvanceFeedbackPage.qml:281
msgctxt "AdvanceFeedbackPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:80
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:90
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:105
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please input title"
msgstr "请输入标题"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:115
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:121
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:121
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:122
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please select a classification"
msgstr "请选择分类"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:136
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Bug description"
msgstr "Bug 描述"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:147
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:161
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please describe the bug details"
msgstr "请描述错误的详细信息"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:173
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:220
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Communication email"
msgstr "通信电子邮件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:230
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:250
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Please enter an email address"
msgstr "請輸入正確的電子郵件地址"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:274
#, fuzzy
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid ""
"Submit system files (log files, computer device information, software "
"configuration files)"
msgstr "提交系统文件（日志文件、计算机设备信息、软件配置文件）"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:302
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/Content/BugFeedbackPage.qml:313
msgctxt "BugFeedbackPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/FeedbackChoice.qml:21
msgctxt "FeedbackChoice|"
msgid "Software Optimization Recommendations"
msgstr "軟體最佳化建議"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Feedback/FeedbackChoice.qml:22
msgctxt "FeedbackChoice|"
msgid "Software Bug Feedback"
msgstr "軟體錯誤回饋"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Account/Account.qml:19
msgctxt "Account|"
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/Account/Account.qml:20
msgctxt "Account|"
msgid "Authorization"
msgstr "授權"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:12
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Impower"
msgstr "授權"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:29
msgctxt "Authorizations|"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:44
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Authorization Code"
msgstr "授權碼"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/AuthorizationPage/Authorizations.qml:75
msgctxt "Authorizations|"
msgid "Confirm authorization"
msgstr "確認授權"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:10
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Quality Improvement Program"
msgstr "品質改進計劃"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:32
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"CBD-Tech is committed to continuously improving product quality and would "
"like to collect information about your use of CHITUBOX Basic and Information "
"about CBD-Tech devices. Such information helps CBD-Tech to actively fix "
"software issues and improve machines Performance and improve print success "
"rate."
msgstr ""
"CBD-Tech 致力於不斷提高產品質量，並希望收集有關您使用CHITUBOX Basic 和CBD-"
"Tech 設備的資訊。此類資訊有助於CBD-Tech 積極修復軟體問題、改善機器效能並握高"
"列印成功率。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:43
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Do you allow CBD-Tech to collect information about your device?"
msgstr "您是否允許CBD-Tech收集您的設備資訊？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:69
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"Please allow CBD-Tech to collect anonymous fault reports about your use of "
"CHITUBOX and CBD-Tech devices Notice and information.Check this option to "
"disallow CHITUBOX to collect your model or personal information."
msgstr ""
"請允許CBD-Tech 收集有關您使用CHITUBOX和CBD-Tech 設備的匿名故障報告和資訊。選"
"取此選項即為不允許CHITUBOX 收集您的模型或個人資訊。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:83
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid ""
"All the above information collected by CHITUBOX is subject to our privacy "
"policy"
msgstr "以上由CHITUBOX收集的資訊均受到我們隱私權政策的約束。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogCollectingData.qml:101
msgctxt "DialogCollectingData|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogNetSend.qml:14
msgctxt "DialogNetSend|"
msgid "Network Send"
msgstr "網路發送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogUserCenter.qml:14
msgctxt "DialogUserCenter|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "標準零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:439
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Pixel mode"
msgstr "像素模式"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:440
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "None"
msgstr "無"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:447
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "+All"
msgstr "+所有"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:448
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "+Platform"
msgstr "+平台"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/WebChannel/WebConfig.cpp:36
msgctxt "WebConfig|"
msgid "Personal Center"
msgstr "個人中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/WebChannel/WebConfig.cpp:47
msgctxt "WebConfig|"
msgid "Material Center"
msgstr "材料中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:186
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Authorization"
msgstr "授權"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:188
#, fuzzy
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "User Center"
msgstr "使用者中心"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:190
#, fuzzy
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Switch Users"
msgstr "切换用户"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/UserOnlinePage.qml:192
msgctxt "UserOnlinePage|"
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/MessageRemindPage.qml:98
msgctxt "MessageRemindPage|"
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MessageBox/MessageRemind.qml:126
#, fuzzy
msgctxt "MessageRemind|"
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/SoftwareControl/MultLanguageReister.cpp:676
msgctxt "MultLanguageReister|"
msgid "Light-off Delay"
msgstr "燈滅延遲"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:52
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Network Send"
msgstr "网络发送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:33
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Finding printers"
msgstr "查找打印机中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:36
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Connecting the printers"
msgstr "连接打印机中"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:39
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Service starting"
msgstr "服務啓動"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:87
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "File Name"
msgstr "檔案名稱"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:238
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:252
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:272
#, fuzzy
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Occupied"
msgstr "已占用"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:305
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:353
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:355
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Send to"
msgstr "發送至"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:366
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogLocalNetSend.qml:377
msgctxt "DialogLocalNetSend|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/FirstTimeGuide/FirstChooseMachine.qml:17
#, fuzzy
msgctxt "FirstChooseMachine|"
msgid ""
"After the first machine is added, the page for settings print parameters "
"will be displayed."
msgstr "添加第一台機器後，將顯示設置列印參數頁面。"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/Common/MidMenuDialog/DialogUpdateLog.qml:8
msgctxt "DialogUpdateLog|"
msgid "Update Log"
msgstr "更新記錄"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/RenderPage/MainRenderPage/SupportPage/AdvanceSetting/AdvanceSettingPage.qml:40
msgctxt "AdvanceSettingPage|"
msgid "Advance Settings"
msgstr "進階設定"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/Network/MachineInternetLink/LocalNetSend/LocalNetSend.cpp:74
msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The network sending service failed to start. Do you want to restart the "
"service to ensure the normal use of network sending function?"
msgstr "網路發送服務無法啟動。是否要重啟服務以保證網路發送功能的正常使用？"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/Network/MachineInternetLink/LocalNetSend/LocalNetSend.cpp:74
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MenuPage/ExpandPage/RecentlyOpened/RecentlyOpened.qml:83
#, fuzzy
msgctxt "RecentlyOpened|"
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:75
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Hide Platform"
msgstr "隱藏平台"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:77
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Display Platform"
msgstr "顯示平台"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:101
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Copy Machine"
msgstr "復製機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/BottomMachineSelectArea/BottomMachineSelectArea.qml:117
msgctxt "BottomMachineSelectArea|"
msgid "Delete Machine"
msgstr "刪除機器"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/MainWindowTitltCom.qml:122
msgctxt "MainWindowTitltCom|"
msgid "Upgrade to"
msgstr "升級至"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Page/MainPage/TopMenuBar/Content/MidMenuDialog/DialogResinLeague.qml:14
#, fuzzy
msgctxt "DialogResinLeague|"
msgid "Standard Parts"
msgstr "標準零件"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/FileFormat/Impl/SliceFormat/Base/SliceFormatTaskFlowBase.cpp:28
#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/FileFormat/Impl/SliceFormat/Base/SliceFormatTaskFlowBase.cpp:88
#, fuzzy
msgctxt "QObject|"
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/Source/UI/UIGlobalManager.cpp:413
msgctxt "QObject|"
msgid "The current printing configuration file is"
msgstr "當前打印配置文件為"

#: E:/2.0/chitubox_basic/src/client/basic/Bin/UI/Util/GlobalControl/DialogProgressBar.qml:52
msgctxt "DialogProgressBar|"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#~ msgctxt "DialogProgressBar|"
#~ msgid "Restart and Install"
#~ msgstr "調整並安裝"

#~ msgctxt "DialogProgressBar|"
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#, fuzzy
#~ msgctxt "PrintInfo|"
#~ msgid "s"
#~ msgstr "秒"

#~ msgctxt "WebConfig|"
#~ msgid "Resin League"
#~ msgstr "樹脂聯盟"

#~ msgctxt "MainWindowTitltCom|"
#~ msgid "Try"
#~ msgstr "升級至"

#~ msgctxt "Top|"
#~ msgid "Upper Diameter(mm)"
#~ msgstr "上端直徑（毫米）"

#~ msgctxt "Top|"
#~ msgid "Down Diameter(mm)"
#~ msgstr "下端直徑（mm）"

#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid "Anti-Aliasing"
#~ msgstr "抗鋸齒"

#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid "Grayscale level"
#~ msgstr "灰階"

#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "import"
#~ msgstr "導入"

#~ msgctxt "DialogTranslation|"
#~ msgid "inport"
#~ msgstr "導入"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Open..."
#~ msgstr "打開..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "CutSliceSettingPage|"
#~ msgid "Slice Setting"
#~ msgstr "切片设置"

#~ msgctxt "AdvanceInfo|"
#~ msgid ""
#~ "Adjust the anti-aliasing effect of the print model by setting the "
#~ "grayscale range or level of the edge of the image exposed by the print "
#~ "layer (suitable for printers that can correctly identify grayscale images)"
#~ msgstr ""
#~ "透過設定列印圖層曝光的影像邊緣的灰階範圍或等級來調整列印模型的抗鋸齒效果"
#~ "（適用於可正確辨識灰階影像的印表機）"

#~ msgctxt "PrintTimeCompensationPage|"
#~ msgid "Layer Print Time Compensation Setting"
#~ msgstr "圖層列印時間補償設定"

#~ msgctxt "FirstChooseTheme|"
#~ msgid ""
#~ "In the future, you can change the interface theme in setting the "
#~ "appearance"
#~ msgstr "以後可以在設定外觀時變更介面主題"

#~ msgctxt "ScreenCapture|"
#~ msgid "Watermark Setting"
#~ msgstr "浮水印設定"

#~ msgctxt "AdvanceSettingPage|"
#~ msgid "Advance Setting"
#~ msgstr "進階設定"

#~ msgctxt "Middle|"
#~ msgid "Cross start height"
#~ msgstr "交叉產生起始高度（相對平台）"

#~ msgctxt "CommonMenu|"
#~ msgid "Slice Setting"
#~ msgstr "切片設定"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Support Setting"
#~ msgstr "支撐設定:"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Basic Setting"
#~ msgstr "基本設定"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Advanced setting"
#~ msgstr "進階設定"

#~ msgctxt "FirstChooseMachine|"
#~ msgid ""
#~ "After the first machine is added, the page for setting print parameters "
#~ "will be displayed."
#~ msgstr "完成首台機器新增後，進入列印參數設定介面"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "发送启动失败"
#~ msgstr "发送启动失败"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "文件保存失败"
#~ msgstr "文件保存失败"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image"
#~ msgstr "將影像邊緣模糊處理的等級設定"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Delete All Island"
#~ msgstr "刪除所有孤島"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Level Setting For Blurring The Edges Of The Image."
#~ msgstr "將影像邊緣模糊處理的等級設定"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The operation will restore all the setting.Do you want to continue?"
#~ msgstr "該操作將恢復初始設定。是否繼續？"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The model size is too small, do you want Zoom to appropriate size?"
#~ msgstr "模型尺寸太小，是否要縮放適應列印平台？"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "The model size is too large, do you want Zoom to appropriate size?"
#~ msgstr "模型尺寸太大，是否要縮放適應列印平台？"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Factory Setting"
#~ msgstr "出廠設定"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Authorize"
#~ msgstr "授权"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Personal Center"
#~ msgstr "个人中心"

#, fuzzy
#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "Log Out Of Login"
#~ msgstr "注销登录"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Save All As"
#~ msgstr "全部儲存為"

#~ msgctxt "AppearanceSetting|"
#~ msgid "Model Section Mode"
#~ msgstr "模型剖面模式"

#~ msgctxt "FileSetting|"
#~ msgid "Character replace"
#~ msgstr "字元替換"

#~ msgctxt "FunctionSetting|"
#~ msgid "Slice Calculation Area"
#~ msgstr "切片計算面積"

#~ msgctxt "FunctionSetting|"
#~ msgid "Preview support (add support)"
#~ msgstr "預覽支撐（新增支撐）"

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Undo Times"
#~ msgstr "撤銷時間"

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Maximum memory usage"
#~ msgstr "最大記憶體使用量："

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Graphics card backwards compatible"
#~ msgstr "顯示卡向後相容"

#~ msgctxt "SystemSetting|"
#~ msgid "Render engine"
#~ msgstr "渲染引擎"

#~ msgctxt "SettingWin|"
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "設定"

#~ msgctxt "MenuPage|"
#~ msgid "Setting"
#~ msgstr "設定"

#, fuzzy
#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Cavity detection"
#~ msgstr "空腔偵測"

#~ msgctxt "CommonMenu|"
#~ msgid "Cavity Detector"
#~ msgstr "空腔偵測"

#~ msgctxt "BugFeedbackPage|"
#~ msgid "Software Optimization Recommendations"
#~ msgstr "軟體最佳化建議"

#, fuzzy
#~ msgctxt "BugFeedbackPage|"
#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgctxt "SuspendCheckExtra|"
#~ msgid "Low"
#~ msgstr "低"

#~ msgctxt "SuspendCheckExtra|"
#~ msgid "Middle"
#~ msgstr "中"

#~ msgctxt "SuspendCheckExtra|"
#~ msgid "High"
#~ msgstr "高"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Slc load"
#~ msgstr "Slc 載入"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Slc save"
#~ msgstr "Slc 保存"

#~ msgctxt "SupportPage|"
#~ msgid "Collapse panel"
#~ msgstr "折疊面板"

#~ msgctxt "MessageRemindPage|"
#~ msgid "看更多"
#~ msgstr "看更多"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "授權"
#~ msgstr "授權"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "個人中心"
#~ msgstr "個人中心"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "切換使用者"
#~ msgstr "切換使用者"

#~ msgctxt "UserOnlinePage|"
#~ msgid "登出登入"
#~ msgstr "登出登入"

#~ msgctxt "MessageRemind|"
#~ msgid "了解詳情"
#~ msgstr "了解詳情"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid ""
#~ "Set The Transition Type Of The Exposure Time When Transiting From The "
#~ "Bottom Layers To The Normal Layers"
#~ msgstr "設定從底層過渡於正常層時曝光時間的過渡類型"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid ""
#~ "In The Bottom Layers Printing Process, The return distance when the "
#~ "printing platform returns to the printing forming surface."
#~ msgstr "底層列印過程中，列印平台返回列印成形面時的回程距離"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Validity time: "
#~ msgstr "有效期限："

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Error,Cann't read local 文件!"
#~ msgstr "錯誤，無法讀取本機檔案！"

#~ msgctxt "MultLanguageReister|"
#~ msgid "Volumn"
#~ msgstr "體積"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "重做次數"
#~ msgstr "重做次數"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "撤銷次數"
#~ msgstr "撤銷次數"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "操作間隔時間:"
#~ msgstr "操作間隔時間"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "Travel預處理測試:"
#~ msgstr "Travel預處理測試:"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "進入支撐初始化測試:"
#~ msgstr "進入支撐初始化測試"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "自動支撐測試:"
#~ msgstr "自動支撐測試:"

#~ msgctxt "TestSetting|"
#~ msgid "加完支撐拷貝次數:"
#~ msgstr "加完支撐拷貝次數:"
